<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inicio on Juan R. Loaiza</title>
    <link>http://localhost:1313/es/</link>
    <description>Recent content in Inicio on Juan R. Loaiza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Curriculum Vitae</title>
      <link>http://localhost:1313/es/cv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/cv/</guid>
      <description>Educación 10.2016 - 07.2020 Doctorado en Filosofía Humboldt-Universität zu Berlin Berlin School of Mind and Brain &amp;amp; Institut für Philosophie&#xA;10.2014 - 08.2016 Master of Arts Humboldt-Universität zu Berlin Berlin School of Mind and Brain&#xA;07.2009 - 03.2014 Filósofo Universidad del Rosario Escuela de Ciencias Humanas&#xA;Experiencia académica 03.2023 - Presente Universidad Alberto Hurtado Académico de planta&#xA;Departamento de Filosofía, Facultad de Filosofía y Humanidades 01.2020 - 12.2022 Universidad del Rosario Profesor de hora cátedra</description>
    </item>
    <item>
      <title>Publicaciones</title>
      <link>http://localhost:1313/es/publications/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/publications/</guid>
      <description>2024 Loaiza, J. R. &amp;amp; Rojas-Velásquez, D. Individuating anger and other emotions: Lessons from disgust. Philosophical Psychology. 10.1080/09515089.2024.2331584 Loaiza, J. R. Functionalism and the emotions. The British Journal for the Philosophy of Science. Published online: 2021. 10.1086/715207 2022 Loaiza, J. R. Non-Human Animal Emotions: Homological or Functional Kinds?. Perspectiva Filosófica, 49(5), 52-75. 10.51359/2357-9986.2022.256754 Loaiza, J. R. Controversias en torno a los conceptos cotidianos y conceptos científicos de emoción . Ideas y Valores, 71(Sup.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Otros proyectos</title>
      <link>http://localhost:1313/es/others/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/others/</guid>
      <description>Aparte de mi trabajo académico, me gusta a ratos escribir código y llevar a cabo proyectos pequeños. Algunos de estos se pueden encontrar en GitHub. Aquí hay algunos que me gustaría mencionar:&#xA;Text mining Historia de la filosofía en Latinoamérica Recientemente comencé un proyecto en colaboración con Miguel González Duque (ITU Copenhagen) en el que aplicamos minería de textos sobre tres revistas de filosofía en Latinoamérica: Ideas y Valores (Colombia), Crítica (México) y Análisis Filosófico (Argentina).</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
